Lefty Hand Cream及日本cover歌手討論區(5)

Lefty Hand Cream ✴︎
(レフティーハンドクリーム)

從2014年開始在網上進行活動，目前播放的視頻瀏覽總數已經超過2億次，海外以及日本的訪問量也很多。

喜歡的事物是: 藝術、宇宙、鯊魚、白熊和恐龍

著名作品:
西野カナ/No.1『掟上今日子の備忘録』主題歌（Full Cover by Kobasolo & Lefty Hand Cream）

西野カナ/トリセツ『ヒロイン失格』主題歌 （Full Cover by Kobasolo & Lefty Hand Cream）

back number/クリスマスソング『5→9～私に恋したお坊さん〜』主題歌（Full Cover by Kobasolo & Lefty Hand Cream）

SMAP/オレンジ（Full Cover by Lefty Hand Cream）

最新消息:
Lefty Hand Cream:
11月15日 1st mini cover album release (正在熱賣中)
11月23日 1st Acoustic Cover Showcase(完滿結束)

【CD収録内容】
*全てLefty Hand Creamによるカバーアレンジ
※()内は原曲アーティスト
1. StaRt(Mrs. GREEN APPLE)
2. 醒めない(スピッツ)
3. 藍(スキマスイッチ)
4. なんでもないや(RADWIMPS)
5. シュガーソングとビターステップ (UNISON SQUARE GARDEN )
6. 拝啓、いつかの君へ(感覚ピエロ)
7. 青いベンチ(サスケ)

●ヴィレッジヴァンガード限定発売 / 予約受付中 /店舗でも予約受付可

未買嘅快啲買!

Official Web Site:

Instagram:

Twitter:

YouTube Channel (Subscribe Please):

歡迎大家討論及分享日本cover歌手,但此討論區依然以Lefty Hand Cream為主

上個post:
(1)
(2)
(3)
(4)

新po新開始
留名

上個post 993~1000係最冇意義嘅留言之一

推介大家下個月中去睇明天我和昨天的你約會

講事實

考完試應該有時間去

晚安

好高質 好好睇

我1215
與你的第一百次戀愛睇咗online 版算 為咗睇miwa 個故都sad sad 地
最近睇咗解憂雜貨店同結衣bb個套乒乓
而家想睇俄想吃掉你的胰臟 但唔啱時間 睇怕都係等online 版算
Btw,點解仲未見kobasolo/ lhc bb 出 REBORN COVER 架

睇左我想吃掉你的胰臟
走個時有條粗漢好大聲鬧佢老婆話睇埋呢d爛片
心諗你唔係以為講人食人下麻

咁你地咪可以一齊去睇囉

一個人睇

使乜怕醜

あるく あるく

上次係太古睇坐咗個日本妹

上次睇銀魂好多毒女

屌，我都想睇晒佢 不過冇時間

你地三個一齊睇囉

想睇結衣 夾唔到時間

Btw 記得正評

自己一個睇左3次結衣

有無巴打有mp3
唔想拆碟
早知買兩隻

兩次

0次

我有多隻碟 165 有無人要

想睇都冇時間

拆啦

上次想叫個frd睇
佢話評分低唔想睇

入去睇結衣都好

一陣要見院長

求相

訂多左碟呀 有無人要 無我就拎黎收藏

我要

第一次睇套戲靜係睇結衣bb
第二次睇先睇返個劇情

唔記得同狼仔講，唔好對我bb 有幻想

狼巴依家換碟仲換得切

俾左佢啦

院長係痴漢樣

我都唔想拆

佢係痴線架

形容下 係咪一攞到隻碟就狂咀

依到個個都痴線

巴打仲賣唔賣
tg:jasontam0036

隻透明奶茶顛覆我對奶茶嘅睇法
點解可以咁難飲

狠巴好靚仔，可能轉gay

求圖

日本奶茶一向難飲
檸檬茶個隻正常好多

狠巴好好人 考慮轉gay

係
好想奶

有少少茶味嘅糖水

好想見下
男的更好

男的也好 但你只能做0仔

狼仔真人

想見院長

早知我又去見院長

這些機會

應該係咸濕仔樣

睇怕係 你就MK樣

死MK

都唔係好mk啫

個個都係MK仔

mk巴

原來個個都係臭MK
得狼巴係正氣少少

你漏左我

明明就唔mk

收皮啦mk仔

我只係死mk ,softwell真mk

狼仔未見到你地先咁講咋

不要分得那麼細 2個院長都MK

貪得意買過黎飲 唔係差但唔會有第二次
都係覺得茶記奶茶先係王道
日本奶茶真係行埋一邊

Mk仔

MK仔

INSTAGRAM STORY

啱啱好似見到話YouTube 有update

loop 住等

BB 158cm

唔高唔矮

coming soon

好gfable

係咪啫係今晚?

冇講,應該唔係掛

仲好瘦

準備緊新歌?

多謝關心 我會叫佢食多啲架啦

應該想直播但手機虧

啱啱仲想update下ios
等下直播先

Mk仔 快啲chur 返支煙再同你個春茶kiss啦
唔好搞我bb

煙茶

唔准你地咁話我春茶bb

唔准你地咁話我春茶bb[/quot
岩

春茶系女神牙

咪係
成班mk喺到bully我同我bb

G持春茶

你又系牙？

早過你系牙撚屌

MK巧惡

飲咗少少梳

Mk

去完bar又去公園飲好wing

醉咗

返屋企瞓啦MK

同中同一齊正

好暈牙

自己都 自己mk
你仲有咩好講

冇咗個星期六溫書

外表毒撚 但周fd一齊於啲啫

眼殘打錯emoji

未走得心事台

法唔法國呢到比個mk污染左

你

你兩個

一起身就聽到新cover
好幸福呀

原版同bb cover 風格差好遠
快跑變左慢跑

拝啓、いつかの君へ(感覚ピエロ) 呢首成個風格變晒

之前覺得首保險歌好似呢首。原來真係改呢首

新歌

使唔使咁早啊

終於唔使loopあるく あるく

仲諗住bb簽左公司有得逐首逐首買添

bb 首新歌係咪癲左
好好聽

邊首唔好聽啊

mk耀巴:紙飛機

其實我覺得幾好喎

唔好jer住唔放

Mk耀

走る 走る 俺たち
關心你每處為你愛多一點

我都係覺得あるく保険嗰首好聽啲

bb 啲ん音真係好好聽

非MK 毒撚嚟

點解會鍾意鯊魚 北極熊 同恐龍,全部都係凶惡動物

陳晚整咗啲可樂餅諗住今日整 老豆唔知要上麵包槺搞到變咗炒薯仔肉碎

因為可愛

係咪本身就冇歌名架

失去你的那一天

做乜喺度叫春牙

你啲file 名

唔係我搞所以唔知

我有

點解唔大小 得 1kb

我唔知點解冇 唯有自己整翻靚女佢

我用itunes入有
你用foobar?

呢個檔係SHOW 1KB,你解到無損有30Mb 一首

一首得10MB
不過我木耳嚟

你咩格式

好似係MP3

轉多次Windows media audio 不失真

Flac 啦
哂位

aiff啦

我都無名喎
window media player 轉完MP3再執過標籤

用foobar 或者itunes就應該有
係冇album cover

我係整唔到專輯封面張相
已放棄

下? 你用咩app 聽呀？正常放入folder ,個app 自load 做cover

或者直接放喺首歌tag到
Btw 你唔係有玩開player架咩

自膠 真係好靚

點解會呢張圖 我冇cap過

耀巴本身自己係player 黎啦

真係好恐怖 我明明係capLHC covers張封面圖 但出咗呢張

好想同我bb食蛋糕

咩料

我都唔知 呢張圖唔係我嘅 我仲專登搵ig搵呢張相 法國張相都係40min前post

解釋。。即係。。

係咪你up圖嗰條link del左啲字

公廁

啱啱聽左陣runner個原唱
我個表情係😑

聽左一半關左

我都唔知點解會咁 同埋一睇手機介面同電量都知真係唔關我事

第一次聽係睇呢條片,不過當時係作者twitter睇

咩料
笑到痴線

做乜鳩

佢d片好正,之前呢段twitter好紅,好多人二創

沖緊涼睇
睇到最尾嗰到差啲冼低
屌好正 follow先

屌，點解差咁遠

L&K&T family

聽日有咩live

私人活動嚟 得我有份

晨早流流唔好飲酒啦

佢講緊之前live 前日

冇飲梳

好似幾威咁

哦
宜家先po

睇怕隊野遲d 得返條女

不要緊不要緊

我覺得橙色油應該岩佢

講緊咩啊

指甲油牙手膠撚屌

但係嗰隻係bb手黎

咪話我覺得橙色油岩佢囉

Mk仔連細路都唔放過

但你先係狼巴認證過嘅真MK
LHC係大姐姐喎

我唔係話呢隻手
唔好誤會我

你唔使再解釋啦

點解bb 把聲咁天使

收啦臭MK

我好耐未試過可以lop一個album咁耐

因為你花心

Mk仔jer住人

有位巴打幾得意

邊位咁好彩有機會比狼巴寵幸

唔講啦

唔得喎咁樣

米臭系

點解好似唔見絲打入黎嘅

比你地班痴線佬嚇到唔敢入

京咗你地啲MK厹

驚有人飲醉上黎鳩噏啊

一次啫大佬 毒撚得呢個小圈子可以鳩up

有冇人有聽solidemo 嘅cover

Mk vs Mk

毒撚唔飲得醉咗反而俾班MK屈鳩

啱啱聽完 好似唔出名

好想送野比bb

比大家FF下當去左

睇哂 但無咩野睇到，得會場同牛排睇下

寄去佢公司囉

冇計 唱緊唔比影

下次live拎比佢

你唔好污染我bb啦 MK仔

得2任院長係狼巴認證咗嘅MK囝

點解啲人知講咩嘅

見到啦 原來之前有RT

有冇巴絲留意春茶，
佢把既聲線好pure

唔夠lefty bb pure
不過都正

Lefty>=杏沙子>>>>>>>>>>春茶

你就係中意唔pure

耀巴唔係都鐘意煙茶咩

我一開始5G佢食煙架

明明人地都冇話有食

不願面對現實

優しい

院長禾就撐你

我發覺lefty巴消失左

係咪太傷心做傻事

今日好靜
個個都有活動

咁多MK 係度，毒撚唔敢出聲

左手霜巴已經消失咗

好彩我唔係啫

奇景

返完工仲要返學

2大mk支持煙茶

兩個mk 一人chur 一支煙 再同某茶kiss

終於忙完

我都忙左好耐 仲未忙完

有啲想訓
見到沉重a夢 又想睇埋先

好似好頂癮咁

幾好聽喎 米津玄師嘅編曲真係好勁

btw架仔轉貼有2.1m仲多過個鬼佬

杏沙子 最中意佢果首小小戀曲，聽完真的戀愛了
Lefty 最初接觸既歌係 高嶺の花子さん ，發覺好好聽
不過都係最中意春茶果首 君さえいなけりゃ
想問春茶係咪同kobasolo拍拖 佢地d歌都好有feel

唔係,kobasolo結左婚生埋仔

諗都唔好諗

おかえり

春茶唱歌其實唔錯
Peace sign
夏恋花火
明日への手紙
仲有喺album入面嘅恋せよオトメ
呢幾首我覺得幾好
不過佢呢排好似鍾意打機多啲
btw 其實佢係同我拍緊拖

仲有佢之前有喺twitter po下啲acoustic cover
都好loopable

呢個幾鍾意 可以聽下

ただいま

SP

戇鳩少陣啦

koba食左好多女

MK應該食得多啲

唔知有冇bb會cover back number新歌呢

ig story有野聽
利申 已save

冇哂人

唔洗返工咩

求翻譯IG篇文

kobasolo 俾條新女吸到精盡人亡咁

大慨明少少
都係等u巴返黎

好似話
搵野嗰陣搵到高中嘅卷
初中嗰陣成日都唔合格
到高中先係真正嘅學習
又要返pt又要返學
好想讀書讀好啲
去到高中啲人好似好聰明
好似冇咩人唔合格
返工嗰陣都有好多朋友幫我溫書（？）
多謝朋友同老師

傻豬又偷偷地多謝我教佢

呢個初中雞嚟架喎

張合照秒del咗

弱智學校同正常中學唔同架

話我都先啦，你話bb 智障 不可原諒

愛戀沒經驗~

你再玩手機我話比護士知架

情景題:
喺CD大家都睇中咗Lefty hand covers
然後同一時間伸手攞
然後LHC對住我講咗句:乜甘岩o既

mk仔咪ff啦

咪就係 去隊酒食煙啦
Bb 都叫你呢啲MK仔 LOVE Yourself

春茶等住你去chur煙呀，咪扮純情搞我bb

唔食煙架我
btw依家優品360 Apple cider4枝先32蚊 巧岩唔鐘意飲苦啤嘅巴打飲

窮人嘛

本身仲想去7仔買大Asahi($44 4罐)/795喜力(正價7蚊)

優品360當啤酒你不如飲水?

耀巴真係好鐘意飲酒
雖然飲完真係好爽但咪鬼幫襯某360
利申:當拎 no pay 個陣又無旅行去 會飲jd +冰+聽住bb 啲歌 簡直係最高享受

真係雪櫃個啲冰啊

屋企附近間ok 同7仔長期做Stella 同 corona 32.9兩枝

呢2隻都未試過

院友都係唔好飲咁多酒啦
一陣又亂噏廿四

你都係飲返jolly shandy啦

好撚難飲牙

院長唔好攞煙噴我

有冇第二句

好想見bb

好惡

邊個BB先

兩個都想見

謝住個口唔比你噴入個口到

今晚6點YouTube

唔知live定新歌呢

應該新歌

到宜家都仲未明
點解bb出碟嗰陣好似冇人幫手RT過

有你rt唔夠咩

出名先有用架嘛
小薯acc邊有人睇

唔小心碌左個橙入黎

話說小的之前無意中search到kobasolo D youtube,再片接片咁聽到LHC
一聽就覺得非常正
再早少少時間見到佢話出碟但見佢只係送國內就放棄左

今日唔小心碌左個橙入黎發現大家原來都有買
想問聲大家都係用轉運黎買LHC隻碟?
或者會唔會有邊位巨巨買多左可以賣俾小的?沒齒難忘

又多位院友

院友多多指教

佢副院長黎

原來係副院長!!失覺晒
多謝院友指正

個個新院長黎

你當晒所有人都失晒常就得架啦
利申:正常嗰堆

Btw想買就用buyee啦
如果唔係等到聖誕都未有

COVER世終

典解唔係 Hey Ho/RPG

收到~咁睇下D轉運先

正啊rain
想聽好耐

Loop住個album等

做個出名痴線佬...日本好buy痴線佬

呢排好鐘意聽呢首

話時話好似唔多見twitter有痴線佬
其他地方都成日見有人話同我結婚之類

而家先發現依度有討論LHC 同kobasolo 合作嗰堆女cover 嘅post

新片出現喇

快d收工啦

好聽到痴線

巧巧天

唔知lhc bb 睇到呢到啲痴線佬啲reply 究竟會點

杏沙子 ig story 有黑絲

聽bb啲歌合埋眼聽係另一種世界

已save

剩係滿足於肉體真係好低汁

Why not both
靜係識諗人地滿足於人地肉體仲低汁

扮乜

有得J 咪又係咁J

唔會J我bb

STOPPP

最虛偽嗰個系你牙

因為未出樣所以院長覺得博唔過

星期五放工聽好治癒

搭巴士聽

好鍾意依首歌 但係得春茶 冇LHC

春茶唔好咩

唔好 , 覺得春茶唔啱呢類

春茶呢類好似正啲
Btw, 火花正啊
朝朝搭車 呢隻必定會聽 radwimps 嘅其中一隻

證明春茶唔係MK妹係毒女
又唱動漫歌又同班毒撚一齊打機

冇覺得春茶唔好 係覺得LHC太好

+1
正確啲講係杏沙子同lhc 太好

唔好再屈佢MK
只係有個MK仔特別迷佢啫

唔準你咁話utt巴

唱歌真係lhc完勝
春茶啲呼吸聲太大
成日比啲㗎仔話エロ

Mk妹先鐘意男仔食煙再kiss 好似係

個mk 仔講緊佢自己

笑笑笑 話你牙

根本就mk妹埋毒撚堆收兵 而且迷戀mk仔
係正正式式嘅mk妹呀
btw樓上2位mk有機架，加油

bb I love u

MK妹唔會唱埋啲毒撚歌架

呃你班撚毒共鳴咋

牙
你同醉愛傑笑有咩關係

毒撚得罪你咩

舊院長蝦我地啲毒撚

兩張色調唔同 啲feel都好唔同

有樣野永遠一樣嘅就係 lhc 係我嘅bb

收檔啦

返到屋企繼續loop BB首RAIN

對唔住 ，自從bb做左我老婆之後，我就唔記得考慮其他人感受

唔怪之得冇得做院長

Bb ≠ lhc

聽BB啲歌個人真係好放鬆

唔係第一日嘅事啦

唱多啲YUI啲歌就好

如果bb可以逐隻逐隻出single就好啦

唔知bb幾時會上武道館

起碼多啲自己嘅歌先

我記得佢之前好似話作歌架喎
會唔會直接出碟

一齊megu megu fire

唔小心上咗鏡

動感

批鬥完mk批鬥毒撚

早晨

屌那星
0個以下の数を選択してください

有時候覺得koba條新細路女唱得有d 嘈

尖得黎唔好聽

koba聽杏沙子/lhc
某mk妹都小聽

終於有人講

狼巴唔係有多咩？問下賣哂未?

得閒出下remix cover 都唔錯
舊歌當新歌聽

我聽埋足立佳奈

召喚狼巴

屌啱啱日文考試錯左一題

無事既
考N5??

學校考試啫
5號記錯做むいか

日期我都未背熟。
同數字搞到亂哂。。

日期真係好難記
4號8號20號呢啲特別嘅反而記得

BB同我一樣鍾意熊啤啤

BB同我一樣鍾意宇宙

BB同我一樣咁鍾意我

收檔啦你地

原來係自戀怪
唔怪得成日ff

mk仔超自戀

大家都係玩接龍
我玩完就俾2個院長接龍蝦我

因為bb 係唔會鐘意mk 仔

即刻引哂班香港人 台灣人

好多痴漢

多謝唔係廣東話咩

係
岩岩GOOGLE完 應該無錯

唔知喎咁又

bb 同我講

廣東話都google

如果有一日見到bb打「收皮啦」就係同你講

佢唔會咁講

帶定個頭盔穩震D 依排炒哂車

BB

心心

新會然入坑

信和有冇樓主講果隻碟買

你好
應該就冇

同埋宜家上網買都應該冇貨

狼仔係我地最大批發商

狼巴最近收咗好多兵

樓主你好
咁高人氣架佢 12月啦喎 唔係應該會返貨咩

搭單問樣野

呢首歌既mv係咪電視劇嚟架
睇親都有屈住屈住感覺

佢前排好似入左貨
不過我bb佢好多fans都喺日本國外
同埋都好多日本人上網買

咁夜唔夜既
得閒去信和昅昅先
其實我靜係識去信和地下

屌睇返原來打錯字
咁夜唔訓先岩

其實全部夜鬼
信和就應該難啲有

有冇其他好地方介紹

都係上網買啦施主

夜鬼

出現了

做咩姐

㩒入去佢果個官網之後㩒邊個先啱
唔識睇日文

佢宜家冇貨
定期上去check check或者等佢通知你

thx

點解koba搵個細路女返黎鳩叫都唔搵bb同杏沙子

好彩仲有春茶

佢嗰個cover album
除左春茶之外其他真係唔掂

讚成
但係春茶唔係杏沙子/LHC bb 個皮

煙茶唱得唔錯，但bb>all

杏沙子唱功係勁過春茶
不過鍾意春茶把聲多啲

最近睇返以前bb啲片
發覺啲片幾有創意 又剪得幾好

煙茶把聲的確唔差
但唱功方面真係要練下

佢啲吸氣聲成日比人話エロ
都唔知係咪特色黎

條片好有心機 好似係原創歌嚟

關咩事
[老屈]煙茶擺明成日同食完煙ge mk 仔kiss 先搞到透氣聲太大[/老屈]

冇得揀香港既

閂左Adblock 用buyee訂

把聲不知幾巧天

唔係幾明

佢上面有條banner
Buyee係一個集運黎
官方指定嘅集運
用佢送去香港

法國撚屌怪係春茶hater 可能成日喺twitter留言話佢エロ

又唔係hater 嘅
有比較之下佢同我bb同我個杏沙子無得比咁囉

撚屌獸做得好

撚屌獸改埋啲花名中傷春茶寶寶

工口煙茶?

毒撚同毒女註定要比你地蝦

三年前嘅杏沙子

依家嘅杏沙子

個CM巧正 杏沙子最靚

睇上面你地話冇貨既
咁我而加買會變成點

杏沙子之少年時代.三年前好似係19/20歲?果時真係後生好多

其實點解唱歌要遮住個樣

有冇人可以深入介紹下佢

明明我茶茶咁可愛

正路應該買唔到架喎
如果你買到嘅話可唔可以幫其他巴打買埋

6點先瞓

所以你無比人蝦

青春無敵

U巴唔該幫幫手譯下

u巴已消失

每次去朋友屋企臨走前都會係牆上某兩處塗鴉.見到呢個post既你試下搵下.
係咪想即刻去搵呢.
當然根本就冇咩塗鴉. 呢招技能個名叫遙隔整蠱.
係度,以防萬一,講聲對唔住先

佢真係好鐘意講笑

BB好可愛
Btw tks u巴

BB手字真係好靚

唔知,可能唔靚女掛.不過聽聞好耐好耐以前有出過樣

樣唔重要啦
又唔係idol
你知我bb唱歌好好聽就得

咁你地上面講杏咩子 唔係佢嚟架咩

杏沙子係第二個cover歌手黎
唱歌都幾好聽

可能係開頭出咗樣比班日本臭飛笑

各位痴線佬 入貨了
未買嘅快啲買啦

返屋企試下先

上面都有巴打想買
你地可以開團一齊買夾運費

仲有個煙茶 可以一聽

足立佳奈仲唔差
仲有好多貨

我目前都只係鍾意4個cover歌手
LHC 春茶 杏沙子 粉ミルク
最後一個係男 不過好高汁

暫時鐘意 LHC, 杏沙子 同 goose house

ig live

IG LIVE

好突然

推 實在太正

好耐冇睇過live

把聲真係好好聽

希望錄到啦

why so dark

有冇手足又大叫I love u bb

見到人打咩J撚死我

真係好多痴線佬

唔會係我地呢邊嘅人掛

仲唔係你?

好耐冇聽呢首

飲歌

咪咁自戀啦痴線佬

完啦....

亦係收台歌

咁快完

錄咗18：52 遲下loop

唔是唔share下話

究竟邊個痴線佬
好快啲認咗佢

啱啱打緊機都冇點認真聽到

唔是me

thanks
原片live 都係無畫面?

遮住一定見唔到樣嘛
我仲見到有人問why so dark

想問之後點整

邊個買左可以幫下馬撚先生

簡易 之後到左再揀dhl

馬撚先生係咩黎

樓主訂到?

我之前係天狼星巴打幫我訂

佢係寄去你屋企叫你簽收定7仔自取

我搵狼仔交收咋
不過我諗正常都係送屋企

我係寄去屋企

唔該曬
希望早啲拎到

韓文

點解

屌，bb 點解係韓文

係唔係要轉型啦

我唔想連我老婆都走去追韓國班男不男女不女 bb

鬼佬我諗我都明
都唔明泡菜有乜好

垃圾泡

韓國都有fans

呢排因爲bts
歐美都好多人因為咁而上網互屌
Btw bb del左

如果啱啱bb係打 「好肚餓」就好啦

呢句廣東話嚟 難啲喎

之前打過中文同講普通話啦

紅白明明話唔想咁多泡團參,但今年又有twice
d日本妹好鍾意果隻咩T字舞

紅白收視跌左好多啦

明明張圖全部都係日本野食

今日紅白冇乜睇頭 又冇hit歌 又冇miwa 絢香 反而歌謠祭啱後生仔口味多啲

無miwa 仲要有泡團
擺明幫孤獨的美食家拉收視

上年紅白好睇...有毒撚源同結衣bb

邊有DEL, story仲見到

明明今年有我乃團

Story都有

邊有架妹會學廣東話架

上次睇完紅白AKB總選之後就迷咗彩姐

彩彩同結衣

係偽毒源
仲有Radwimps 因為自己係你的名字撚
我都覺上年紅白好睇啲

又有update

生物股長

Perfume 不過今日都有

Perfume

最近推post好快下

出左碟係唔同d
愈來愈多收得多院友

好事黎
你地多啲人陪

你都係痴線佬黎咋
利申:最正常個個

kobasolo又招新人,lhc又幫佢宣傳

我開始懷疑我bb好仰慕koba

講左幾多次要準時食藥

第二個人黎

好似有話過佢係皮膚好既靚仔哥哥
不過話晒都係kobasolo帶起佢,佢都應該好多謝佢

正牙喂 呢張遮住咗條眉

Mk妹

但係點解唔幫手rt

本身隻眼咪幾好
張相P到

貼紙相係誇架啦

貼紙相黎架咩？

我估架咋
btw後面條友好有百貨公司啲膠人公仔feel

應該膠人黎啦
邊有人咁影相

得你兩個痴線佬講煙茶

BFF係點解

best friends forever?

best friend forever ，樓上2個mk仔同煙茶影相，結果煙茶派好人卡

有得影相貢巧牙

Boy friend foever
樓上兩位mk 仔 無煙茶架啦

我都想同茶茶影相

一男一女典boy friend牙
btw紅色我都想

擺明老屈
想下好啦

諗起春茶平時咁多野講
佢同佢啲frd出街一定好嘈

其實春茶唔食煙，發夢FF姐
等睇集體炒車

佢不嬲都冇食
係啲院友屈我bb

隻碟到手了

事實黎架

煙茶唔食煙=1+1唔等於2

咁可愛嘅女仔點會食煙

岩牙岩牙

皮巴你係咪想加入我地成為一份子

皮巴已經係

你地bb今日好似live喎

明智嘅選擇嚟

佢ig相張張都影得好靚

其實係個人靚
都市傳說佢係蓮佛美沙子個妹

但係會想同吸咗口煙嘅mk仔kiss

miss咗少少

你有冇錄低

次次都有replay

條綠毛巾幾靚
同埋好想要佢個聖誕老人杯

隻杯幾得意

今日特別可愛

個頭會甩嘅

飲聖誕老人嘅腦汁

係呀，上次一分體就覺得好正

分體式

松井玲奈feel

瞓前一推

塊餅髮線好後

BB有聽Alex goot

alexgoot咁出名...有聽都好正常..幾年前chrissy 好正..宜家不了

Chrissy我由beauty and a beat開始聽
本身佢啲歌都tune得好勁
宜家連樣都...

不過幾鍾意kurt, Alex, Sam嗰啲人
好勁又好聽

竟然會報

因為呢首係koba錄同mix

有無院友諗住返家啦

咩返家?

高登？

好多acc都唔記得密碼
屌

係啊
見佢 新apps 好似唔錯

唔係幾用得慣

之前碌碌下音樂台
見到有人講春茶

回家了 返去見到有巴打post太田原莉

有同好

推

不過好似冇人覆

你又啱？

Akb加埋舊人我都係識10個左右

杏沙子‏
去年まで冬でもハンドクリームとかいらない潤い手肌だったのに今年はすでに乾燥してる

これが22歳と23歳の違いか…

上年冬天唔洗用hand cream對手都好滋潤,但今年對手已經好乾燥
呢d就係22歲同23歲既分別吧...

原來今年已經23歲

見到啫， 我有老婆架啦

院長咁痴線都有老婆

叫bb 吱d hand cream比佢用

成日以為大我好多

佢老婆都係自己幻想出黎
好慘

咁bb應該都係20 21歲？

應該係細杏沙子少少

杏沙子上年先畢業

BB好後生

訂左成兩個禮拜終於到手

bb隻手好白滑

佢手指腳指都好長

佢應該係女漢子嚟
又唔擦指甲油 平時時著嗰啲衫偏中性同著牛仔褲

女乜鬼野漢子
呢啲叫pure true

唔通好似煙茶咁有chanel 又YSL

春茶可唔可以包起我
我識自己去廁所同埋陪佢瞓覺

好想bb唱彩雲國物語

個個院友真係返晒家

我陪緊BB係屋企hea呀

我都同bb hea緊喎

夠鐘起身啦
我BB話

病左
瞓左成日

啱啱同bb 食完飯黎

我都凍到感冒

兩位煙茶兵都病晒
btw其實幾好聽

叫咗你兩個唔好打咁多飛機架啦

要做多啲運動先得牙

BB首初戀唱到好似比人呃咁 我發誓我唔會呃你架BB

早兩日買左 佢而加叫我揀點寄俾我
有EMS AIR ....
幾貴下 有冇訂左既巴絲知道邊個抵寄D

放心交比我

病咗就食藥啦

唔準時食藥唔會好返架

咁你快啲食啦 唔係又病發

d 新相

有冇人識用

狼仔應該識

好想要

原來杏沙子都鍾意竹内涼真

U巴應該問下有邊個女仔唔中意

杏沙子盒飯

搭車個飯盒都咁正

仲未病完又要考試 屌

打返個丁 食粒藥 起身就會無事

聽bb 唱歌能醫百病

小心病咗兩錢重

病左打飛機先爽

爽到升仙咁款 之後有排暈

痴線佬回歸

痴線 會唔會死架

我仲要潛多排

感冒童
Btw, 睇緊隔離個帽post
有啲sad sad 地

神探

好小人

我考完試就會上黎鳩up

秋杏沙子d相好文青

考緊same

kobasolo 又有新女
聽完都係bb唱海之聲好聽

bb>all

koba連熟女都食埋

有無人聽開URU

有

我bb聽日出新歌

春茶

我老婆

成班又唔食藥

夠鐘排隊食藥啦

有冇聽緊fns歌謠祭

煙茶既話聽下就算了
我bb出歌就狂推

唔得閒睇,睇fb岩岩唱好多動漫歌

我用手機聽咋 第二夜啱後生聽

對比其他cover歌手，BB把聲實在太特別，太突出

大婆同二奶嘅分別

杏沙子=2奶
春茶最多咪妾

啱啊

杏沙子最正牙

佢好白

youtube長期唔更新

来年はUSJ
誰か連れて行ってね〜🦕

係時候吹奏bb首奏

屌 都冇可能溫哂嘅

因為你冇借助bb既力量

借助耶so都唔掂

睇開d就得

有邊個溫得晒

BB新歌已出
本身幾鍾意呢首歌
唔知係咪期望太高搞到有啲失望
都係原版好聽啲

12個lecture我睇左兩個就考

屌那星 lecture都冇睇淨係望左2眼tutorial 好撚慘烈

好彩冇噴煙

證明佢只係FF冇學壞

煙茶不了

春茶bb

bully

發覺春茶成日search自己個名跟著like人啲tweet

我都發覺你成日睇有咩人fellow/like春茶

原來春茶都冇cover世終首Rain 同LHC可以一戰
[url]查看 @HARUTYA1226 的推文：

把聲真係沙沙地

聲G形都冇有不過得個頭
[url]查看 @HARUTYA1226 的推文：

工口

其實係佢同我講

bb點解要玩pubg

點解你個bb變左春茶

應該同班兵玩

不嬲都係

佢咁多槍game都有玩
係冇玩我有玩嘅game

宅女黎

啱啱先開始學聽日考嗰科
見到bb個tweet即刻去google咩黎

收兵mk妹黎

溫書就溫書啦

集中唔到 溫唔到書

信仰唔夠

快d 去聽bb新歌凝聚信仰力

我一聽歌就會唱
一唱就溫唔到書
成個下晝一課都溫唔到

loop下春茶twitter

SAME
一聽就真係聽 之後就唔想溫

腦海裡面會不停loop

點算啊

聽我個名

究竟係平時都支持佢地定係考試溫書先特別支持狂loop佢地啲歌呢

both

自然醒真係爽

兩隻杯

我同緊bb 飲野啊

好凍 好空虛 好寂寞

早起的鳥兒有蟲吃
冇錯就係我

BB知我要考試

所以叫我話你知快啲死咗條心佢

收皮啦收皮啦.jpg

春茶bb就瘋狂買野

你bb 唔係煙茶咩

邊個煙茶

輕鬆F左一科

星期一又要肥多科

bb啱啱去左同我飲野 ，你bb煙茶唔想同你去飲野咩?

Bb今日同佢啲姊妹去迪迪尼
咁我惟有陪春茶bb去睇銀包

花心嘅FF佬

唔講唔知道為煙茶識影分身

咁多BB
都係我最專一

今日買左條pioneer ch9t fit 哂聽LHC BB

咩黎

Earphone
聽講你用緊cm

我用開MM咋

我好耐之前買左rha750,幾襟聽

金屬殻好凍

點解出唔到紅藍名嘅

一個月後再試

你個名

點解又可以改返 唔係要等咩??

冇野了 原來1個月可以改兩次

木耳冇呢啲煩惱

咩耳都會凍

木耳會發暖

聽聽下聽出耳油可以保暖

BTW, sennheiser cx5大伏黎，2年換左3次 條線好易扯斷

我用緊jh
音響呢啲野真係深淵黎
當你發覺有amp 嘅存在 就會發掘到有dap
之後又會覺得耳機廢就會開始買隻幾舊水黎聽
聽下聽下 一聽到其他就會變口味 越聽越貴 最後又會知道用唔同線用同一隻耳機又會有分別
利申:活係深淵下嘅其中一人

無錯，深坑黎
控制緊自己，壞先俾個籍口自己換

有咩線岩聽女聲

之前去金聲試左隻木耳，，個期未開始聽bb, 冇特登買高頻靚d 嘅耳機，隻木耳d 聲唔夠靚，所以揀左呢隻

我上一隻係um pro 30
2年換左4次
過左保 殻都爆埋 比我用aa膠痴返
不過聽edm+rock真係一流

CM?邊隻？
當你覺得出街帶成個磚頭好麻煩嗰陣你就會退燒

換線分別好細咋
有錢換左耳機先

點解我唔明你講咩

簡單d 講，我試左隻垃圾木耳

木耳唔係講你自己隻耳仔咩

木制耳機

退左燒好耐

我會選擇換LG v30算
出街咁嘈，幾靚聲都無用

JVC?
JVC木動圈係我人生第一隻過千嘅耳機
中學嗰陣仲要呃啊媽話平野黎

平平地咪im系列

金聲同亦軒都話停產左
無得試就無搏到

原來已經停產
去rma 試下其他先囉

Universal Iem 黎
13v2pro
上次jh 香港代理唔玩 試咗又覺得啱聽
又見個價 好似 4K 左右 (差唔多半價) 就狗衝咗
咁又唔煩嘅
係用普通袋 放住部dap
而家冬天就放係褸到

上當年第一次入坑就係im 50
Shure 囉 不過覺得佢 qc 垃撚圾
壞單元，整完之後2個星期左右爆殼

放袋轉歌又麻煩到死
放褲袋又重
依家封左塵
Btw shure不了

如果皮皮巴想換
可以試下inear同earsonic呢兩隻牌子

im50如何? 我見星際有Im50,70但無得試

原來呢度d院友對耳都幾重病

多謝推薦，依家買多隻藍牙耳機做運動就OK

最好就01 02 03 04啦
50 70真係極普通

咁凍好想攬住bb一齊瞓

bb 我想攬住你

攬肥婆會暖啲

之前成日差唔多甩褲
而家出親街一定帶皮帶

你慢慢攬

留返比院長
我比春茶攬緊

耀巴同softwell一齊攬住欣宜取暖

好啦， 杏沙子攬住我 取暖

樓上兩個皮已負

仲有一個我比嘅

星期一二考兩科
而我啱啱開始down返啲notes

一齊溫通頂

唔知去邊搵工好

m 記

前晚喺張床到溫到瞓著左

些粉

加油，我都20號就自由了

仲有矛牙

好撚凍
無乜動力溫書

去做譚仔阿叔

全日係張床唔想起身

最近聽呢條女cover
直播緊

唱緊忍者亂太朗喎😍

喺張床到攬住部暖暖地嘅laptop

扮聖誕老人個條仔唱得仲好

佢其他片啲條女唱 原來兩條仔唱得都幾好

Bb 揀緊食乜 壽司前個個loop 想點

11點都黎仲未食飯

好想同bb約會食飯

咁夜邊到仲有 pizza 同 意粉

我整比佢

明天我要和昨天的LHC約會

痴線佬識整野食

BB...

緊係LHC bb

好噁心呀花心撚

Mk仔 就係咁

今次我都掙你地兩個

又比人bully

耀巴咪又係咁花心

今晚唔訓了

我係兼愛

瞓一陣 早啲起身溫仲好啦

3點 再戰

好想睇bb打機

你做兵仔啦

bb 開台都聽唔明

邊使明
有睇春茶打機都知
聽下啲笑聲已經好正

Lhc 唔好煙茶化啦
過多排可能見到 bb 話想mk 仔chur 啖煙再kiss 佢
我諗我會崩潰

到時呢到會轉移陣地為杏沙子討論專區 不過我有信心我bb唔會

你地ff真係好勁

到時你地只會扮冇呢份事/附和LHC
然後再繼續攻擊春茶做煙茶

呢度已經有多人當左春茶係邪教
支持佢嘅係異類

LHC打機我都想睇,如果係單機game既話

ME冇啊

BB玩彈珠台我都睇啦

上路

好可愛

加油

如果佢真係咁....我唯有quit post unfollow

溫書聽bb

喺屋企凍過喺街

喺床度溫 之後極速分心

This is exactly what I’m doing right now

睇緊lin 登
睇黎要較飛機mode 先得

我用notebook溫
隔幾分鐘睇下Facebook 再mon下連登po

攞多個F

我想攞a

想睇明天 我要和咋天的你約會
考完試去睇先

香港咁耐先上? 睇左好耐
網上有

有冇喊到仆街

傾下傾下 原來已經 就黎第六個post

我呢幾日去戲院捧場先
呢套睇第二次應該完全唔同feel
但一定好多都係情侶去睇

毒L一個人入場睇

無。睇完故事簡介劇透埋無哂驚喜
咩都唔知入去睇比較好

你地兩個一齊去囉

我淨係睇咗預告先 睇嗰時幾感動但喊唔出

之前申請信用卡有ua戲飛送
搵日毒撚睇

返緊屋企開po

我又要

lhc I love U